Ik ben al ver ten noorden van Londen, en terwijl ik door de straten loop van Petersburgh, ik voel een koude noordelijke bries op mijn wangen spelen, wat steunt mijn zenuwen en vervult me ​​met verrukking.
